做公屋保安 翻工好多痴線野

話說小弟都入咗職好耐 叫做係保安隊長
但班下屬又叫雞 又幫人叫雞 又走去爆格 好難教
同上頭講話要增加人手 佢又派2條越南仔落嚟 真係雞同鴨講
仲有條邨啲住客仲成日掉野落街 又掉行李喼又掉雪櫃 真係痴撚線

有一晚仲撞鬼有人想知再講

厚德邨？

樓主就黎會

係

有冇見到有個人帶住副超，對住盤花講嘢

又開電影post

唔多覺厚德邨有後生仔

你老母係度食雞脾呀！

佢叫lily 啊

有 仲問我借咗2舊水搭的士 佢講野好飄忽 都唔知佢係咪痴線既

不過佢好猛料 有人想知再講

聽晚會有事發生自己小心

唔好笑囉

咁你爆完格咪有錢叫雞囉

回魂夜？

咩叫幫人叫雞？

你去seven仔買定支護髮素啦

盧生

盧sir~~~

對唔住呀大佬 頭先係我語氣重左

樓主一生人無做過咩壞事，係間唔中打下飛機

試咗飛行號未

有冇叫你去seven仔去買護髮素?

你好彩，最後唔洗死

死左都救返生

記住著防彈衣

Sor記錯，你最後比人鋸死左

話時話 花店條女好大波

道友明去左邊

好撚悶 第一次好笑
之後就多左啦

爆格有錢叫雞

有冇試過朝頭早玩過山車 晏就玩海盜船？

係咪有條mk妹成日開大hifi播歌？

勞sir?

看更下話

玩夠未?屌你老母

最近咁多依d 垃圾post .個個係到賴好笑

盧sir 幫下我丫 好頂癮呀

所以話你無d大志 爆完格，再奸佢

莫講話佢地吖，連我都想劈你啊

有d咩痴線野 做緊邊區

咁都引到真心膠

20年前既厚德村呀

換返個account先

請用你知唔知打鬼要用咩工具？

附近有冇Seven仔

幫我買包冰

小心 會有人匿埋食雞脾

捉鬼用保鮮紙，打鬼用朱古力

做咩姐你

over喇
停返一段時間先出呢D POST啦

你都痴線嘅！ 依舊咁嘅野叫飛行號？

妖!㩒中間啦!

紅衫女人個波好唔好揸

近排咁多呢啲post，第一次就好笑啫，個個post都係咁就唔好笑啦。收斂下啦

三隻蝦， 好笑d.

巡下街邊啲電箱

聽講個手足有錢 叫完雞仲想裝人

頭一兩個post都係有趣嘅
但適可而止啦

你買定東方日報啦！

不如算啦..你唔悶我都悶啦

佢未有信念呀

買定幾條朱古力啊

小心有條友朝早整單野激到你好嬲 跟住下就再整多單你試下呀

口德村

d人都係追潮流姐 熱潮過去就唔會有人post

我諗我同樓主同一條邨 因為我都遇到痴線野
上次我昆左我條女比佢發現左 同條女嘈左交 之後我係後樓梯打緊電話氹佢
打打下見到出面有4條友係天空到飛緊
我即刻大叫：「呀may我見到有4條友飛緊呀！」
點知佢都係唔信我 仲block左我

記得自己抆返屎

我上次都想投訴你地 有個四眼仔好招積架

無乜嘢嘅，你都係得閒打吓飛機啫

條痴線佬食開豉汁蒸橙同椒絲腐乳西瓜仲要少辣

利申佢住間精神病院既保安

賴你老母
btw agger